如果有下次既話希望岑子杰條柒頭行下隊尾

行隊頭拍拍羅友就走得

On9

下次你做搞手囉

咁多社柳

拉

熱門

on9

？

佢係終點冇走架，on9

做乜鳩

樓主小心講野 民陣唔能屌得
岩岩去cc台屌完即刻死能左

不如下次搵你呢條柒頭搞一次遊行
睇下有幾多人出

班友白痴 塞左幾個鐘係原位

笑

樓主尋日搞咗個集會

我搞既話吹都吹夠800慢人啦

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻

5毛熱狗list
手動加

笑死

手足好球！

民陣收左幾多次先搞到依d網軍出黎

Pull

屌你老母

輕鬆熱門

好撚屈...

點解成個熱門都係垃圾post

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

連狗收咗樓主錢

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻
濕鳩liy-好喜歡她
早餐紅茶
夢不拾遺
H_lozano
港毒之父
N_Bee
Dalot
佩雷斯主席
狗狗夢遺（P)
武磊（亞洲一哥）

5毛熱狗list
手動加

屌鳩佢啦 三翻四次報細數 唔屌得？幾多手足冒險出黎行呀

我咳到肺癆咁款都比佢話要展示民意 挾左出黎行

你拉我都係會上熱門

佢黑警嚟
唔拉人唔安落

block 拉

嘩屌，宜家民陣都有黃絲會屌？有搞得好差咩？

一開頭條隊唔塞？
塞到好似俾人罰企添啦
屌收皮

你都白痴我家陣屌緊社民連岑子杰 又唔係屌緊民陣

報細數又唔叫打擊士氣，反而屌佢地報細數嘅就係分化，你班泛民打手係咪食屎大啊冚家剷

尊重自己人啦

幾撚多人保緊出黎行 走時又比黑警搞
你個隊頭車四點幾已經係畢打街
岑子杰 我影到你係車到食薯片同人吹水好開心

人血饅頭宗師 盡得長毛真傳

都話左就算你拉 我都係會上到熱門 點解你地可以咁撚蠢

柒乜撚嘢頭
屌你老母

樓主係黑警黎
拉

我係要拉呀
吹咩

次次都係咁嫁啦 每次行完都要嘈

好型

拉 on9仔 練多兩年先啦

民陣變到唔屌得先好笑 以前日日屌到佢冚家剷架啦

鳩po都上到熱門，連登已死

抗爭係長期戰爭黎，留番D氣力下次用囉，咁能多爹

連登家陣最需要一個百萬人大遊行展示民意

區議會選舉唔夠顯示民意？

而家不嬲屌就等於分化架啦

我覺得69已經夠晒

下次你召集啦 一定過300萬

屌勇武好多人附和架

你都白痴 錢就泛民收 遊行就我搞？

而家啲分化撚咁低質嘅...

上蛇收錢資助前線義士應該有用過比泛民

第一個資助你先 成日嗌無錢食飯

樓豬幾歲唔係想割不過真係側目

報左更都冇得返
攬炒勁到

你報防暴更？

你都可以籌旗架

2016班友仲飲緊奶

On9分化燃

泛民收左幾多年錢

請善用不推文回覆

d怨婦L真係好L煩

＝。＝

又咁講, 報細咗數, 對民陣冇好處
只係佢保守only

你就柒頭

米25啦

真

其實你想表達啲咩，就咁睇唔能知你想講乜，我覺得你好能ON9，